[先睇第一頁懶人包後發問] 絲打喺邊度買bra? (16)

中咗1000 繼續討論買靚bra

懶人包

上個post講到
（排名不分先後）
1）想胸靚唔好買矯型
2）多間ig shop賣緊台灣矯型同款
3）多間ig shop賣緊淘寶同款
4）mm同pj 台灣要集運
5）pj days 系列唔可以盲買
6）pj days light系列唔係日常款
（所有零雞心，包括qmomo著上身都係扁）
7）香討王木木有個公開ig幫人睇fitting
8）pj days 65size基本上全線斷貨，下季請早
9）歐洲bra comexin/台灣bradelis有細圍，期待更多牌子報告

另外，問王木木著法個啲，唔該請移玉步，去問返佢本人
一黎我驚我地半桶水答錯，因為方法係佢自己創作出黎，坊間係無依啲教學，點樣先叫岩，係佢本人先最清楚
二黎其實都有啲絲打係無跟王木木，根本都唔知你地講乜，參與唔到討論
三黎王木木自己係另一論壇係有帖，而且佢應該無玩連登，係依到問，係無人會答到你野

孖辮妹絲打開嘅第一個post
(絲入)絲打係邊到買bra？

(絲入)絲打係邊到買bra？(2)

(絲入)絲打係邊到買bra？(3) 乜都講

(絲入)絲打係邊到買bra？(4)

(絲入)絲打係邊到買bra？(5)

[先睇第一頁後發問]絲打係邊度買bra?#6

[第一頁有懶人包］絲打係邊到買bra? (7)

[第一頁有懶人包］絲打係邊到買bra? (8)

[先睇第一頁懶人包]絲打係邊到買Bra? (9)

[先睇第一頁懶人包]絲打係邊到買Bra? (10)

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (11)

[先睇完懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (12)

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (13)

[先睇第一頁懶人包後發問]絲打係邊到買Bra? (14)

[先睇第一頁懶人包後發問] 絲打喺邊度買bra? (15)

一直覺得自己胸好細
啱啱跟住度上下圍個方法
上圍84-85浮動 下圍70左右
其實我要著咩size
著b cup有時又覺得裝唔晒啲肉游走晒
好苦惱好想買啲側邊高啲承托得好啲

新post留名

可以試下70C/65D
啲肉周圍走有可能係底圍太鬆

多謝絲嘅回覆
其實有無邊個牌子收副乳收得好啲
夏天太放縱著得太多無鋼圈嘅爸
想救返個胸形

Lm
絲打好快手

建議追下舊post/睇懶人包先
著啱size加學返點著啱bra
胸型就會慢慢靚返

我都睇到唔捨得瞓
終於明白點解唔好着矯型bra
多謝晒，絲打都早啲休息

請問如果下圍68，上圍（彎腰90度量）82-83，應該著咩size? 而家啲bra成日一舉高手就縮哂上去😭

同絲打數據一樣 不過我係圓盤胸
之前買左Pj days rose既65D都著到
其實著番啱個水平 著到最高都會收到所謂既副乳

話說中學個陣都係著阿媽係街市買既bra
後尾大個知道要注重番著bra 聽人講去試braologie
不過著完冇效果 之後轉會hafina 係叫做收左d副乳
但上胸依然冇肉
直至睇到呢個post先知功能bra係唔好

唔知係咪日積月累搞到上胸更冇肉 圓盤更圓盤
圓盤真係好難搞

人唔喺香港
未試到pj，見到咁多絲推薦都好想去試下
啲bra全部都太細，啲肉吱晒出黎

65D
如果仲係鬆就要改緊個背帶

我都係唔貼杯口

人手度有誤差係好正常
度咗bra size只係縮細試著嘅範圍慳返啲時間
而且唔同bra嘅碼數都有啲偏差
所以一定要試上身先知個bra係啱唔啱著

Lm

我下次去睇下

尋日去peach john試左好多先試到一款65c啱，有啲款着落65d都得，但係都係有少少唔貼，真係要試多啲先知

早排去左intimissimi試strapless bra
覺得承托力唔錯但五百幾蚊有啲買唔落手
同個sales講平時著開E cup
Feel 到佢係唔信仲要幫我度話著C/D就得
壓哂胸啦大佬
買個好既strapless bra真係好難

啲sales 真係好煩，我著開70C,但D sales 就永遠都俾70B
跟住我話唔啱著佢地就變晒口面

我著開75佢仲夠膽問我試唔試80
我試已經扣到最入 點著大一個碼

依個一直都幾想買
但真係肉赤呀500幾蚊
會唔會吱underarm d 肉仔出黎呀？

真 普通bra日日著就話啫
呢啲一個星期都唔知有冇一次

點解咁奇怪，碼數大妒忌定點我多數自己睇唔會理佢哋

真係妒忌都算，又或者好多人無bra相關知識 以為ab cup以上一定代表胸大 咁都算

但我知自己胸唔係大（65/70cd呢類），sales都無咩可能未見過咁上下碼數既bra，點解仲會咁盟塞覺得自己最清楚人地個胸，然後唔肯拎某啲碼數既bra出黎 甚至suggest埋啲九唔搭八既碼數

利申：紙片人，試過有sales拎80aa俾我

講真我係客你話知我拎咩碼試叫你拎就拎啦
啲sales拎唔出你要嘅size一係就你個size賣晒，一係啲九唔搭八碼太多要散貨，諸多阻撓又想呃啲客要左去，勁賤

你就精明啦，知道自己個碼，所以知佢係玩野
所以先叫大家要度清楚先去，唔好靠sales，有啲人，人地講幾句就俾啲sales水到，最後又買錯碼

lm

唔好意思想問kelly love香港係咪有得退貨
買咗三個 三個都比錯碼我

同佢地客服講會唔會得換番 三個都俾錯碼有啲唔掂喎

個時銀鈴係fb賣廣告賣得好勁，有諗過去買，最後成日就唔啱時間先冇去

想問有冇人試過Victoria secret/ck又試過亞洲碼嘅？聽講前者大件啲但其實係大件幾多？

咪就係歐碼 vs 亞洲碼咁
你可以研究下歐碼個表先
佢地係用吋嘅

[member正碼70e 70/90一路著開ck 34c 幾舒服 不過著壞左個胸依家著返pj較返靚
Vs啲bra唔係咁好 唔值正價咁貴[/member]

我自己就唔覺得VS特別大件不過唔同款可能有偏大偏細，我試過呢幾款，你參考下
[先睇第一頁懶人包]絲打係邊到買Bra? (9)

#382 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

想問你地啲bra著幾耐啲帶會鬆？我係her own words買唔夠兩個月條帶就鬆

藍店垃圾 下次買其他啦

原來藍店黎

Her own words啲料真係好差
兩三年前買咗個 唔夠三個月成個bra爛咗
就算唔係藍店都不了

成個爛

我嗰個都係著兩著就鬆，仲要以前唔識搵65圍bra，買咗70圍，鬆上加鬆，係咁離罩

我以為係我洗得多

Hafina 有半價 有興趣請dm

係咪寒背啊
寒背嘅話係會勒住㗎，我自己都係咁

你喺邊間mm買？

唔多唔少都有d, 但唔係寒得好勁

今日去左her own words 試80c，岩岩好

但係her own words係藍店

因為小妹底盤細得65，所以一開始去做bodibra買
胸部外擴同冇上胸嘅問題係解決左啲嘅
但係價錢實在好貴又唔係好舒適
副乳問題依然嚴重
加上見到嚟度好多人話矯形內衣唔好（雖然唔太知點解，歡迎解答～

最近鍾意用晒啲deposit，可以有多啲選擇
原先bodibra係著30F (完全誇大晒lmao)
跟住懶人包度大概係65C/D
有冇好推介啊～？

懶人包已經講咗點解矯形內衣唔好 同埋你打字打到有鄉音咁

懶人包未寫左有咩推介囉

買過 我pj days著65g 跟nissen個網size guide買70f 係唔岩嘅 應該真係要買返65g 但佢無賣
我覺得好多款都靚 就咁摸d料唔差 不過我無著 唔知會唔會易爛

買bra唔係最緊要岩身同舒服咩？

睇得岩試得岩身既，可以幫襯黃店緊係最好，但唔岩身既，係咪只要係黃店都要照買？

冇人話一定要買黃店
但你衣家係買藍店喎

咁我想問下你 無話一定要買黃店，咁可以買咩色既店？

我淨係知宜家香港得黃店藍店紅店之分，唔一定要買黃店，但藍店紅店唔買得，咁我真係好想知可以買咩店，唔係黃店唔係藍店唔係紅店唔係咩顏色既店，而且岩身

我唔係話要買藍店

不過真係好想知有咩牌子係無顏色

Pj Wacoal 咪日資 都唔係黃藍紅店啦 再唔係satami都可以搵下有無靚款仲有大把黃嘅bra舖啦e.g.honeybra(利申未試過)老實講我寧願將就啲着無咁fit嘅bra都唔會想買藍紅店囉俾你着到個胸型幾靚都好，但你個良心畸形㗎喎何況市面上咁多bra不如試多啲先啦。再講啦抵制本身就唔係易事，花少少心機做下research 好難咩？btw消費權喺你度 無人阻止到，唔係要情感勒索，但以抗爭黎講 消費方式應該係成本低嘅方法，如果連消費你都要買藍紅，咁你唔配稱呼自己做同路人囉

啱唔啱身好personal 但黃藍紅店就好明顯
你上面都講試過幾個brand 75圍都唔啱
依家偏偏剩係走去福建幫her own words度試80圍
呢個post大把人包膠試唔同brand
你自己懶閪唔肯搵唔肯試 呢度冇人幫到你
唔好講到人哋逼你買唔啱身嘅bra咁

先唔講佢係藍定黃，佢本身都唔值囉，啲料好快wear好唔襟著
佢幾錢話？300幾400蚊
我就唔會用300幾蚊買隻著幾著就wear嘅bra
不過你岩身我就無野講，咸魚青菜各有所愛

你上面好似淨係試咗75CD，跟住依家特登揀間藍嘅her own words試80C

黃藍係個人選擇
但呢到黃係大多數，所以講淘寶同藍店都有定心理準備會食負皮同比人屌

不過福建幫直頭係鄉黑，想支持佢地係元朗荃灣北角斬人咪繼續幫襯囉

既然你想啱身同著得舒服嘅不如去度身訂造？之前幾個po都提過有邊幾個牌子可以訂造 我明有時冇得揀要焗住買藍店 但係上面絲打都有提議非藍店代表 不如你試多幾個牌子先？

同時俾埋你睇her own words個背景：

bracode可以訂造模杯，喜歡著無痕bra可以試下
拿，我就無訂過，但去茶會摸過佢地啲料都舒服嘅，唔會係cheap cheap個啲料

真係冇試過
但triumph 真係幾舒服
但冇出g cup

或者你睇返上面，我有講過試左你講個d個牌子

再講試款試size=買左？

買衫褲鞋襪，仲有好多野可以係試左唔買，入去玩幾個鐘，試曬全間鋪既款唔買都得架喎

你講個間黃店我之後都會去試下既

我都唔需要係到list out 我每日幫襯既黃店去証明自己係咪同路人

佢試親都係功能bra牌子
真係下圍偏緊wor...

第一 試款試size＝買左？

如果係咁樣你真係要改下呢個習慣，試左唔洗考慮下諗下再同其他牌子比較下就即時買既，咁樣會洗好多錢

唔肯搵唔肯試？你睇返上面先再講啦

呢到d人幫唔幫我就唔知，你就好明顯唔係

買bra最緊要係岩身舒服啦

我會去試多幾個牌子先，慢慢揀又唔急既

背景呢d野真係唔講唔知，特別係內衣店，一年都未必買到一次

我都係琴日先入呢個post，真係唔知咁多野

玉如都可以考慮吓 有得改帶 啲客服都幾nice 覆得快

算啦，咁唔買都買左，而家你知道點解大家都反感依間野就得
我唔知你胸型係點，但75CD算係比較好買嘅size黎，應該好多間bra舖都有你碼，你下次行多幾間先落手，好過買左啲料差，完全唔值嘅bra

下次開post，要放埋藍店資料係最頂，俾多啲人知道

其實我未買

諗住試多幾個先再揀買邊間

我一直著開黛安芬既 （唔知藍定黃）但著開估款已經無再出，其他款又唔係好睇得岩

早排買左台灣玉如呀姨（唔知藍定黃），但功能款真係著唔慣

大部分功能款既底圍都係偏緊，但有時唔同系列會有出入，例如Wacoal同Wacoal salute p-up

所以上面有絲打建議你做band test，反轉扣件bra可以試真啲個背帶啱唔啱身。舉個例子，65F著75B都可以透唔到氣，唔係因為75太緊，而係75B太細

至於著75C會露，其實杯型唔夾胸型都會容易有呢個問題不過你試到80C啱身又覺得75D緊咪80C

想問下絲打支那salute個tag 係點樣？我見果啲都係台版salute

好嘅唔該晒絲

75c同70cd嘅cup size都唔同喎

唔好意思 想問下大家有無睇開嘅中醫？
我由細到大嚟m都唔準
呢幾年嚟m愈嚟愈痛
身體又愈嚟愈虧
所以想睇中醫調理下身體
想問下 大家有無推介
Thx

和順堂有個叫林姍睇婦科幾好
幾年前幫襯過 不過好耐冇再睇
佢可以好準確分析到 你平時有咩壞習慣導致痛經/遲緩

Thx絲打 我google下先
我係好鐘意飲凍飲 嚟m都照飲
之前去按摩 刮痧
佢哋都話我濕氣好重
我由細到大都會m痛嘅
但呢一年愈嚟愈痛 痛嘅時間都長咗
食完止痛藥 都會隱隱作痛
同埋而家愈嚟愈怕凍
係office著外套 俾同事笑我虧

Thx絲打
天水圍有d遠
我係九龍人
我再睇睇先
人老咗 真係要調理下身體

有冇絲打著過Agent Provocateur嘅bra? 我比instagram 嘅lingerie account 燒著咗 好想買但係佢哋官網個size guide廢到唔可以再廢

中環同尖沙咀連卡佛唔係有實體店咩？
直接去試，唔好估估下，始終都唔平
期待你分享，雖然佢得32圍都無我碼

其實佢都冇我碼 要搵人改帶
無奈地真係太靚

終於有人發現左我同啲無研究開bra嘅friend講依啲牌子，佢地都當我傻婆
其實好多都好靚，但係香港都唔入，AP難得有實體店，你真係要去下
Chantal Thomass啲設計又係好型，我好想要佢個件Saperlipopette，假2件，見啲台妹著得幾集中，托得好圓
可惜又係得32圍，又無我碼

AP 應該係行luxury 路線(?
我驚我咁後生去佢舖頭會覺得我冇錢買 hea9我 俾說話我聽

如果連AP 都唔識 咁更加應該唔會知La Perla/Myla/Passionata 呢啲牌子

唔會啦，你估好多人衝入去咩，可能一日得好少客，煩住你叫你試多啲添呀可能，反正都無野做

依排零售業寒冬左咁耐，啲sales邊敢咁囂張
以前一大批大陸客落黎買野個時，啲sales就囂，有啲彩妝專櫃仲當香港人透明
依個時勢佢兇啲客，佢唔驚收自己皮咩

謝謝感激不盡

[member]係英國買咗AP嘅 kendall lingerie bra
個sales好好噤幫我係倉搵到最後一件34E

香港幾時會有齊款嘅AP store[member]

嗚嗚嗚不要再引我了，靚野都無細圍份
btw係咪比亞洲bra買細一cup?見樓上有絲打問尺碼問題
我見啲台妹70D就買32C咁

想問絲打pj依家係咪可以幫手睇fitting？
之前去都仲冇

大減價果陣一定就無，記得平時買個姐姐會敲門話幫手睇

新人入黎
著咗十年satami，見整合話想胸靚唔好買矯型，咁應該買咩

其實我睇咗我淨係見到pj days同埋點為止戴啱同埋唔同牌子有咩size
可能我睇漏？定其實要追晒d舊po?

多謝絲打解釋
其實我都唔鍾意高脇會整到個格肋底好痕，satami全部都高咁滯
但我睇pjdays又好多幼帶，for比較多肉承托力會唔會唔夠係咪只能買返功能內衣

承托係90%靠背帶+罩杯，10%靠肩帶，第一個po有講，你去追一追po先喇
背帶鬆就會承托力變差+聚晒啲力去膊頭到，搞到膊頭痛，依啲情況先需要超級無敵粗肩帶去卸力
如果你著岩size，無著鬆個圍（例如65F走左去著70E），只要個背帶岩身，承托力就係足夠，因為日本野好多設計都係越大杯個背帶越粗，肩帶越粗，照返個比例去做，唔會70G又係牙線咁幼帶，70B又牙線咁幼帶
PJ其實都係一樣，佢細杯同大杯設計係唔一樣嘅，肩帶粗幼都係唔一樣嘅
如果你都係著唔慣幼帶，可以試下我上個po review過嘅comexim ，條肩帶超級無敵粗，可能你會喜歡

唔該晒絲打，你好有心機
講開著鬆個圍，點解會入黎問其實係我早幾日去satami佢，唔少款佢話只係出到E，我本身已經75E，有d款佢個cutting我要著75F，佢就係咁叫我換80E，然後80E壓胸，佢竟然繼續換上去叫我試85E，真係唔知佢做乜鳩
極度無奈所以上黎睇下有冇其他選擇

75E好多牌子都有出，照計唔難搵，如果要揀靚嘅黎買就可能難啲
btw啲sales就係咁撚仆街啦，你想要個款無出到F咁大，佢咪係咁拎啲姐妹碼俾你試囉
所以已經呼籲過好多次唔好靠sales，你醒目就知佢地呃你，如果你唔識bra野傻更更咁就會買錯

雖然吉 但係有啲幾靚 唔捨得落手 唯有由得佢著到飛釘咁款

係成間舖都冇有F嘅款
真係忍唔住同佢講唔好嘥大家時間

唔該晒絲打，我去試下其他brand

可能咁岩你個間舖唔大，所以入唔齊啲碼
印象中Satami係出到G杯
下次去第二間分店再問下

今日去Wacoal試bra
睇中個款無70F
個sales話可以試75E sister size
即刻講不了
之前買mm 睇錯size
買咗75E 而家要改帶
Diu 扣最入都鬆
明明70F都唔算特別大嘅size
點解行幾間都得咁少款
遲d去買peach jonn day算
睇絲打包膠網購好吸引咁
但好驚size唔岩

雖然佢bra料正 但次次去到啲sales呀嬸都好趕客

之前起開倉sogo買左個wacoal 好靚好靚

我今日去睇
有我size嘅都係呀婆款
同埋脇位太高
唔想再著矯型bra
仲有五舊幾水 都唔平

我同fd講我70F 佢都唔信
又係話 下 你都有F
其實我wire個雞心位都成日壓得好痛
唔知係咪戴錯款

咁衰嘅
我個fd有補返一句 可能係你駝背je
已經成日提自己要挺直個背脊

點解香港地咁難買bra

想買d少女風嘅bra好難

之前睇post都燒到我
好想買Narue
不過想試咗pj day先
佢哋嘅cup size係差唔多？
只係narue背帶偏鬆？

我個胸應該算挺嘅
不過之前唔識戴bra 胸位太低
想著d托得好嘅bra
買bra真係好大學問呀

原來係咁，萬分感謝我愛你

我由上睇落去覺得土台上方有少少「節」肉 咁樣叫唔叫壓胸呢? Thanks 絲打

你哋買Narue係直接係日本官網買？
全部都係日文 好難明

冬天到了 覺得冇咁熱可以試吓胸托 有冇絲打最近訂玉如嘅胸托 可以一齊夾？

請問pj days係有a cup? 點解上官網睇佢話b起

我今日去睇有a cup，連65A都有

今日出尖沙咀pj，點知已經想要嘅款都冇size

因為官網垃圾有幾款pj days唔係放係pj days個collection

我睇SOGO pj
light系列個款
我個碼全線分店賣晒
So sad

light好著咩 個感覺似兩塊布

試左nice body 個款
好靚忍唔住買咗
如果係試其他系列嘅話
葵芳間鋪啲碼都幾齊

感謝去睇吓先 急需換bra
順帶一問幾耐要換一次bra
成日覺得仲著到唔捨得換

咁我搵日都係出葵芳睇，尖沙咀days 系列都冇嘜65D

Pj days ab唔足碼，照試晒65ab都得
但ab係零雞心，杯型同C-G唔同
Btw試得ab 可以試埋pj days light

大概半年至一年到換一次？都係睇著殘未，有無變黃，有無爛有時個杯望落無變型，但已經無晒力

我未試到呀 唔知上身咩效果
但望落個樣好靚
有特別活動嘅時候可以著下

你可以問下職員邊到分店有你款
葵芳好似直頭冇乜days款

個職員同我講話只能夠check到佢地自己鋪既存貨量，睇唔到其他分店

我係葵芳買佢有幫我check到我想要既款其他分店有

大家覺得pj days適唔適合木瓜奶著

有冇人買過日本Risa Magli，見係多圓盤胸款，好多少女款想試

個款勁靚

佢好多款都靚到心心眼，仲要好齊，不過唔同Cup唔同價

留名研究

MIT嚟講
Kelly Love 定 玉如阿姨好啲？
玉如阿姨買過一次我覺得正常水平

有冇絲打知係pj門市買未剪牌全新有冇得換款

正價應該有

Mm都係大包同埋都要400幾一個
可以睇下pj 75/80圍啱唔啱著
抵好多

咪講左做左個test

想問下有冇人買過under armour嘅sports bra？

嘩超靚，但同pokemon有咩關係

有依貝

真係超靚，等我上去望望先

得yoho有

一係著胸托？
我之前著咗矯形2,3年 副乳完全冇改善過

啲花紋咁誇唔驚著衫好凸咩

好長唔quote了 淺色嗰件好靚！！！
不過好好奇通常著呢啲款係著咩面衫
啲花會唔會好立體

唔著薄t都唔會凸嘅我估

朋友放緊個Hafina嘅Bra
唔知呢到有冇絲打有著開
佢買左唔啱size但仆街冇得退換

想問下如果背脊勁多肉 着pj矯形會唔會有效？因為想推翻啲肉去個胸到 thanks

本身寒背嚴唔嚴重？
試下戒寒背配合做運動訓練返個背肌

唔嚴重 但係有寒背啊!!!:( 追左post見大家都推薦pj 但又冇講到背脊多肉啱唔啱 所以想問吓

Pj杯型再好都只係一件bra 一件bra最多都係影響胸型，好難影響埋身型

單純推肉去個胸就要靠著岩size同撥肉

胸托你試過有冇用？
你著邊間矯形？

唉胸型好核突 唔係一般下垂八字果啲 底盤細搞到個胸好尖好長 上胸冇肉 好撚自卑 寧願細啲都想個胸型靚啲 有冇人可以幫下我

依家邊間鋪會幫手睇fitting
早幾日去Wacoal佢話疫情原因唔會睇

應該得返啲ig shop 會幫手睇

大家覺得pj好唔好著？

咁不如試下75再加長背帶？

邊款？

邊款

細個鍾意買無鋼圈同厚墊
好彩睇到呢個post
差啲去左買矯型

堅持著好快見效

睇完想即刻去買pj days
我想問個邊會唔會有得簡單度下或者問店員意見
屋企搵唔到軟尺

自己度最好
買把軟尺啦 再唔係拎ikea 啲尺唔知得唔得

好啦 咁我唔咁急買
唔該絲打

去過pj試身疫情期間唔可以搵職員幫手睇

可以喎

最後個職員幾好人幫我睇
佢地啲碼偏細得好勁吓

Days 系列咪正碼

正想講

啱啱接觸 去到花多眼亂
最後冇買days

你買咗咩

PJM 同款三色
想快啲換走以前啲bra
有兩三個款其實好鍾意但冇我碼

冇追晒po
但有冇其他性價比同PJ差唔多嘅店
對款好執著想多啲選擇
今日有行埋Wacoal同其他出名既內衣店
貴到hihi搞唔掂

就算唔揀Days 都記得盡量揀番啲非厚墊非模杯

真係無
其他ok 嘅都比較貴
68 又太垃圾

一係你試下網購 多好多選擇

咁可能要網購先掂，又要200幾蚊又要靚香港租貴

m&s啱唔啱？

Sor覆錯post

啱啱上網睇左 啲款好靚
但有冇話邊隻係啱平時著 係咪B-D cup個啲都得

笑到仆街

好嘅 唔該靚靚絲打
咁une nana cool就唔啱我喇 因為我就係圓盤 仲要輪廓模糊

承托好唔好
著咗PJ 好似冇以前一除bra走晒位嘅感覺

睇咗陣玉如覺得都ok
玉如啲size有冇偏大偏細

之前喺日本買咗幾set
又靚又舒服好想去呀

偏細
佢如果退貨嘅話點都係一程順豐錢
會建議你一次買多幾個size 試

黎緊減肥怕波縮變形 留個名
利伸返：個ac多人用又男又女

唔好意思 想問絲打們多一樣野
我想問下圓盤型胸係咪咁就一世睇到人地個啲有成個球型 或者叫做有個胸型嘅我真係好羨慕 同時亦都好自悲 有65E但個胸唔著bra都係扁到乜咁（其實著完都唔見得大去邊 人地著完圓轆轆 我著完都係扁）真係好想喊

有冇絲打想接收呢啲bra
玉如同Kelly love
灰色32b
其餘32c

接近全新 買返黎唔岩身

$70個 回返少少本

依個問題，就好似問緊，點解我個樣唔係好似張曼玉咁，唔係好似邱淑貞咁
無計，我地係人，唔係複製品，人人都獨一無二，基因係天生，人係無完美

個重點根本唔係因為你醜，係你無自信，唔夠愛自己，心態層面嘅問題
就算俾左你有圓碌碌胸，你都會係自己身型上再挑骨頭，女人就係鐘意對自己咁harsh ，永遠唔會滿意自己

更何況keep得靚嘅圓盤胸係唔輸蝕，好顯大，圓盤胸著起bra正面個種立體感，係好似人地有練過胸一樣
唔好無限放大自己個胸型嘅缺點，優點就完全唔理先得架
我有幾個圓盤fd，個胸size都比你細，但係都好自豪自己有個圓盤胸，不過佢地都有努力keep胸型，胸輪廓好清晰
你要學識透過一件又靚又岩你身嘅bra，慢慢了解多啲自己，接受自己，欣賞自己

有吊牌做咩唔退？順豐返去唔貴架
過左退換期了？

木瓜表示好羨慕你 圓杯比深杯買bra更多選擇
而且design都靚啲 無咁難搵
重要個shape輪廓圓碌碌勁靚

我係圓盤再加輪廓唔清 而家努力左半年 都只係見得返少少底線 真係覺得好辛苦 點解好似做乜個胸都係咁咁明明個數據唔係特別細 但都咁樣有時候真係好討厭自己基因跟左爸爸個邊 明明媽媽個邊個個都係水滴型 真係天意弄人一黎M就對自己個胸好冇信心 好有衝動隆到有返個型 但自己接受唔到假波

我寧願自己係木瓜 起碼糾正完會去返個靚嘅胸型
但圓盤糾正完都只係圓盤 就盤再多肉 望落去都係會比實際size細
你會唔會試下用胸托 詳情可以睇返另一個forum嘅王木木 因為呢個好似係佢嘅方法黎 我都唔係咁清楚

圓盤除左夠細可以買到靚bra之外 我都諗唔到有咩好處 但bra著係入面有邊個會知

圓盤還圓盤，細還細，胸型同size兩樣野黎細胸多圓盤唔代表圓盤=細胸

咁大唔大都仲要睇身型比例嘅
同一個胸size，個身型細粒瘦削啲嘅人，咪會比身型高同肉地果個，睇落個胸突啲
即係24腰都唔一定係漏斗身型咁嘅道理囉，24腰都可以係直筒，26腰都可以係S型，要睇比例嘛

個杯係咁大就咁大架啦嘛，你填到個杯就係有65E咁多肉量，點都唔會話因為你係圓盤就平晒架喎

你可以著小小U領個啲衫，露小小上胸，人地咪可以睇到你優點

我冇話所有圓盤就係細胸 但我自己就係又細又圓盤 所以我先諗唔到自己個胸有咩好

好想除左bra都係脹卜卜咁 最唔鐘意除左bra嘅自己
我會嘗試欣賞下自己個胸 見身邊嘅都冇圓盤嘅人就覺得 唉

圓盤已經係同半球最相似嘅胸型，上下胸都有肉，如果圓錐上削下削，你應該仲頂唔住從來唔覺圓盤差，每個胸型都有自己獨特之處

無論咩胸型，E杯等於圍差20就係不爭嘅事實，胸型如何，肉量都係相約，唔會因為圓盤就要20扣2㗎嘛

竟然係同半球似 我以為佢係圓錐啲fd我度完數據再影埋相比人睇之後佢地覺得數據有啲出入 所以就覺得原來圓盤真係會顯細咁多...
多謝你 我會努力去欣賞自己心口前面兩個盤

圓盤糾正完未必係圓盤
可能係你肉散到背脊
搞到個胸輪廓模糊到淨係能夠分類入圓盤
所以你仲有機會係圓錐

絲打度到數據係幾多佢地直接話唔似65E？咁咪好hurt

除咗睇杯仲要睇埋底圍 65E同75E個肉量已經爭好遠了
好多人受到媒體渲染 以為E杯就一定係西瓜咁大
搞到好多人都用覺得有幾大黎判斷 然後就著錯碼
如果你數據係咁 著上身又啱咪得囉
絲打要對自己有自信呀

同意本身數據都係用黎縮細範圍，絲打有無影埋bra fitting 比佢地睇？滿杯就係滿杯

我上胸86/87 下胸69 之前問左size話係65E
可能輪廓真係太模糊啦

呢個我都明 75E已經比我多十幾cm
著上身上胸係脹卜卜嘅 最介意嘅位係除左bra之後 希望我而家著返啱size 做多啲按摩會令到個輪廓清返啲 唔會兩餅野咁

我有啊！係滿杯架 不過我自己就覺得上胸未夠肉 黎M前後又可能有影響 所以買住65D PJ days先

有無試過70D?建議你試下，你依個數據其實係70D
65E同70D容量一樣，但個杯嘅結構唔太一樣
你試埋70睇下邊個舒服啲

好 我下一次去試埋先唔該絲打

有無諗過操胸肌？見有啲外國健身嘅女人操到個胸好有線條

明明我度係A cup 下胸75 上胸85
但今日去mm試75A又緊緊地
個姨姨話我要着75B/C 之後75C先啱
有冇絲打講吓點解會咁 係咪佢地啲bra偏細

我試過 操完個胸更加扁 即刻停左兩個月

係咪即係矯型bra

yes

唔該絲打 明明追過post話矯型bra唔好 但又見好多人買mm 記憶錯亂 以為佢唔係矯型添

請問有無人買過呢間？見159一set

更新左懶人包
轉左PDF, 方便手機版睇唔會移位, 但以後開po都要重更一次link, 可能有啲麻煩, 要取捨下
加左Q&A, bra評部份, 問野template
同埋加左參考資料, 如果仲有推介可以放低
有錯指正, 我都係...第一次整

垃圾 淘寶bra

多謝絲打 好有心機

Oh 咁算仲以為台灣野

唔該唒絲打麻煩樓主pin底佢等下次開po可以擺第一頁

你點操？有食夠TDEE？碳水，蛋白質，脂肪比例係食得岩？
因為練肌肉係唔會令果個部位縮水，但係做左運動消耗量大又食得唔夠導致減左脂肪就會，所以飲食要非常到位

我係跟返平時打波操開嘅方法操 因為我打嘅波都幾講求爆炸力 所以做push up要極快咁做幾set咁 前排冇得打波 係屋企日日做就練到上胸好硬
不過我食唔夠野係真嘅 我運動量都大 但次次做完運動都冇食返夠嘅野 由其是靚脂肪但做完運動可以食咩去令到自己又飽肚又儲得返啲脂肪

最緊要係，唔好食少過一日所需熱量
消耗>攝取就會瘦，就會有機會縮水

真

正 有冇人已經試咗有包膠

辛苦哂你啦絲打 好有心啊

想買但三隻色都一般般咁

堅想睇人包膠

岩岩問過白色65D已經冇哂

你去邊間，我聽日先出到去

咁快...有冇絲打包膠啊

我去葵芳，最近update係65D得番紅色，個sales話好多人問，啲size都唔係剩得多

你地好燒決定過兩日去買 好驚冇曬貨

Sale 重有冇65圍?

有冇65D sis
朋友想放 PJ Days 夏天款黃色 65D，佢size 唔岩

台灣官網買

呢款勁舒服，今日去咗門市試新款
表示壓胸

想問一下各位絲
Bra扣其實一開始係咪扣最出先岩
係咪個bra開始著鬆先扣入d
定單純跟身型而扣鬆緊

跟身型
有鬆就要扣入去，因為太鬆件bra會向上移，走位就會出現好多大大小小問題，詳見懶人包

謝絲打解答

5點去到所有65碼冇

好心pj出多啲65圍啦

過幾日先得閒去睇新day 到時應該冇曬65圍

telegram?想買

聽日去mm睇下款先

新

原價放2個65G 黑&紅

留tg

但今次好似都好快就冇晒65圍....？真的冇用嗎？
連打電話留貨都唔得，試都冇得試wo

講真 每次行入去買兩個 邊會記得你 兩下掃曬啦

咁又係
65圍貨量真係好少...

其實近幾次都係好快斷碼
下面呢個款出嗰陣又係有特價，好多人都要訂貨

但呢個款，係有一個人買咗幾十人嘅量，好多人跟佢買係買到，不過就係真正既試都無得試

限購有無用，問返上次試都無得試，侷住盲買既絲打就最清楚

可能我黑仔啦，近呢兩次出既days我都試唔到

你咩碼？係咪熱門嘅65CDE？我朋友尋日試65FG反而仲有，而且齊色
限購唔代表Guarantee一定買到，始終需求係大，依個無庸置疑
就好似啲演唱會飛，就算限購都會搶購一空，無話打擊左黃牛黨就一定買到
咁點解要限購？限購政策係要黎確保公平性，大家用相同手段鬥快，先到先得，可以防止到有人搶晒&打電話keep晒啲貨再以高小小嘅價錢賣出

加上今年多左70，75圍絲打一齊搶65圍呢我覺得依個先係主因，以前明明減價都仲有65
因為days係網紗，體感上比較鬆，有啲人覺得越緊越好，所以就好多人都轉左買65啦

同埋而家先第一批姐，佢以往都係第一批貨入好少，之後先陸續返貨，你隔幾日再問下
始終佢係限購而唔係限量，無入多左/入少左貨，只係唔俾你一個人獨霸百幾隻之後拎去賣而已，就算佢唔限購你都可能買唔到，貨係得咁多就咁多

咁唯有再留意吓會唔會補貨啦
但平時要返工，都未必可以即日出去睇呢

有無絲打買開mm
想知你哋會唔會拆咗個胸墊先著
個呀姨站話胸墊先有用
但我唔想好似特登攝嘢扮大袋

啲襯墊咁薄，攝完都大唔得幾多，1cm都無啦
其實係for人大細胸/有時爭小小先滿杯用
你如果滿，又唔鐘意有墊，咪可以拆走
btw扮大袋個啲人係買淘寶8cm厚個啲bra唔係著依啲薄杯

我大細胸個墊會攝係細果邊
其實我覺得用左胸型會脹啲，唔用就正常

其實係個杯都係托一托起個胸 唔係真係扮到啲乜

聽朝覆你瞓教先

唔該絲打

我係睇呢個post去買mm
之後又買咗一個peach John day
可能我以前著開satami 慣咗包得好多嘅感覺
Mm著上去包得緊 個胸都托得圓d
Day可能關個lace事 成日形著會離罩
Btw 我著bra成日會壓到雞心位
係咪正常？

到時收到記得上黎包膠

會唔會係打手ac

有冇絲打試過呢隻sleeping bra? 有冇彈性？我細圍大杯 就到上圍就就唔到下圍

Exactly限購兩件起碼防止啲人一次掃好多先 最緊要都係不設電話留貨大家鬥快去買夠哂公平 如果唔係啲人一見到出咗新款 即刻打去留起哂 我早過佢哋去到門市反而買唔到

數據下圍70 上圍80/82/86
岩岩發現自己係圓錐胸 (如下圖) 完全無肉但我個人唔係紙片人係有肉地
想問下應該揀邊類bra？

同埋pj nice body 系列係唔係都唔推薦？我見厚pad

我問過sales話唔會再返貨

無諗過唔返貨添
咁如果你知咩size 就網上買/搵代購啦

其實上次都係咁講，佢上次都係話唔會再返
但最尾啲門市都係無啦啦隔幾日又攝幾隻65圍出黎，然後仲有得俾人打電話留貨掃黎賣雖然後尾攝出黎嘅貨唔係好多，同埋都係勁快俾人掃清
如果佢上次真係無返貨，真係唔知個啲貨係點黎

有可能有人退貨，但集埋一堆先再放出嚟

有冇絲想係日本官網買PJ？
想搵人夾運費
利申：有vip 95折

有興趣啊 未研究點係日本官網買

有興趣！

新舊款都可以買啊
我星期六日先搞，忙埋聽日返工先
但絲打你撞到啱size 唔直接買埋？

有得簡覺得舊款會靚d

有意

有興趣 多謝巴打

有興趣啊

我藍絲
上面嗰位係真巴打

有冇絲想夾PJ Japan運費？
有既留個tg

有呀！多謝巴打

我唔一一覆返上面啦
PJ JP 夾集運費，有意留TG

sharonyin

有冇人胸距好闊？有咩方法可以令個胸集中啲？長戴nude bra有冇用？因為我見nude bra可以將果兩舊肉黐埋

啱啱睇左ig個胸型圖庫 發覺自己胸型真係好散 散到數據度出黎係65E 但望出黎同65A&70B個兩張圖冇分別

thanksss

想問係邊度睇？

以上絲打巴打已TG, 到呢到截數啦, 感謝各位

搵日去試下先

唔該曬咁多位

有冇絲打試過係台灣PJ官網買days？
好想買佢黃色Lacy flower 個個款

人地出story話check晒對話都揾唔到個個係咪你

冇錯 個個就係我
佢答左我喇 應該真係因為我胸型太散太散 細個唔識著+買bra 65圍但買75圍 甚至70圍 搞到啲肉一直周圍走

返工
睇黎都係無緣...
BTW絲打有冇試？求包膠
咁我可以搵代購買

原來係咁....多謝絲打包膠
咁我可以慳返啲錢

仲話係萬人合穿的款式

圓盤表示不友好

wire唔夠？

咁真係唔知啱邊種胸型

留名學野

sorry又係我，我知我好煩

我岩岩改左小小懶人包
1. bra review個版，啲link加返啲資料，唔洗一pat野咁，方便睇，有啲bra款真係太舊，我搵唔返個名，所以唯有寫係某幾款，只要click入去就有圖
2. 有用資訊加左幾個網
3. 著bra方法個到step 1加左啲字
4. 微調左啲排版，執返好歪左嘅位

同埋我發現左，如果我就咁re-upload個file，只要個file名一樣既話，佢會自動overwrite 左舊個個，條link係唔會變，咁就好，以後開po唔洗每次都更新link
同埋發現左原來電話要用google app開先可以click目錄，用電話browser 開click唔到目錄但用電腦就無影響

係呀

絲打八卦問，平時著開80D係咩牌子？
Wacoal？

[url]有次去wacoal 見到個牌寫住700幾
我以為係台幣[/
貴到
同埋元朗果間啲呀牆閪口閪面比狗去url]

係咪無得揀運香港？

冇呀 要自己集運

唔滿/壓杯*

邊個款咁正？

辛苦絲打了
Bra review超有用

又要洗錢

死啦 我又比大家燒到on fire

我去九龍灣mm試新款bra
佢話我大細胸 想我另一邊飽滿d
但呢款無墊
跟著佢叫我試75E
我覺得好奇怪
兩個杯容量咪都係一樣
我最後都係無買

多謝呢個post 間接幫我搵到點解上半身減極都係咁肥
著好個Bra之後望落瘦咗Ｄ

利申：又肥又矮

各位絲打，有無ig shop有胸托？

推

求懶人包link +1
置頂懶人包到搵唔到

絲打啱啱咪推咗
你上一個cm

我係Reddit 見到呢個post 其實我哋都可以咁樣email下唔同brand要求入多啲65圍bra (例如 wacoal Salute 本身係有65圍)
我好厭倦為咗一個啱size嘅bra 而要日日mon Peach John日本網/香港pj Instagram 一見到post就要即刻沖去門市

錯手負皮左

尋日sogo 買左呢兩個75F days (mm着80e) 200蚊兩個抵到痴線 如果可以配埋同款褲仔就好啦

不過黑色果款個雞心位係偏鬆 只係d紗布連住兩邊wire(1999)

我個碼黎講 應該係最靚果兩個 唔知會唔會fill貨

胸距幾多先? 如果係八字波好難有線

用nubra?

兩款都偏扁 我個陣買有配到褲仔99蚊3條
不過黑色個款我着到雞心位好痛

我反而中意扁dd 因為我胸骨大骨架大 唔想側面睇咁誇張 我去果陣99蚊d款唔係好得 過兩日再睇過先

屈下條wire 應該會立體啲

無 胸型點樣係睇自己胸骨+個人生活習慣形成
可以減少胸距 但如果要做到連胸應該無辦法靠矯正就改變到

利申 最近先發現呢個post+懶人包而後悔自己無著好Bra嘅懶人 對於胸知識只有一知半解

有冇肥絲有試過台灣ipink既bra?足唔足碼？

本身著開satami 想知兩者個cup既差距遠唔遠

想問到底厚墊係咪會對個胸唔好？
記得之前好似係post有人講過
但係問玉如客務 知道我上胸無肉就推薦晒d厚墊俾我

懶人包幫到你

試咗PJ 終於知點解大家都咁推呢隻牌子

厚少少或者有可以卸嘅「水餃墊」還好
但如果係厚到好似一舊野突咗出嚟就不了

我今日去咗問，佢話無得留貨
話因為days本身出名都多人買，所以無得留
想問下你之前係邊間門市見到㗎？

我係講上次有人打電話留左好多貨，唔係講今次
之前發生左啲事，所以無得留

點解依到冇人講Le Boni ge？！
我覺得好好著喎 我上胸冇乜肉都可以好貼
都收到少少副乳 而且成日有折
但佢就冇乜service 有乜唔明要自己問

因為佢款唔多 所以我都想試下mm
見mm d款好靚
但琴日先買左4個我又想再買了

你買le boni邊啲款？
le boni係3片式立體剪裁，比較尖挺，似日本bra個啲cutting

話說 我本身mm着80e 但而家好似又瘦左少少上圍烏低90度98cm下圍76cm
早幾日pj days買左75F 着左兩三次先覺得底圍有dd鬆扣左最入果格 其實係咪應該試埋70f/70g

就咁睇數據70H 都得
不過無就試吓70G 啦

但我呢d死肥閪好怕個背吱肉而家都有少少吱了 mm始終修背靚d 但pj款靚好撚多

本肥底人士嘅方法係著PJ Days之前著咗件橋先

有無絲打有好嘅改bra店推薦

請問peach John係咪得pj days好著？大碼人士都啱嗎？見好多人推薦

有冇絲一齊夾玉如差1700台紙

想買胸托

我都想買胸托

係正常
而且無論著胸托甚至係Bra都好 因為要固定好個胸 點都會有印 可以睇番懶人包入面解放杯張相

利申 著緊胸托

雖然我啱啱開始著胸托，但個人覺得啦矯胸呢樣睇幾自己幾耐戴一次矯形/有鋼圈Bra 同埋有無注意同改善下自己體態
（尤其是挺直背呢樣野，我宜家都盡量唔敢駝背，如果唔係戴幾多靚嘅矯正Bra同胸托都無用）

不過見到D對比圖example係幾個月內應該會開始有效果，不過就算真係矯正好都要Keep住戴好個Bra，就好似減肥咁要一路Keep Fit，如果唔係又會走曬形，矯正都係白費

雖然我先啱啱開始學著Bra，但都希望呢D睇法可以幫到sis你參考下啦

唔該晒你啊

因為之前冇做足功課，見到黃店又有黃YouTuber推介就盲鐘鐘上左去買，
今日追返po先知自己俾人搵笨 買貴左好多，
不過最擔心係佢戴完冇效，好驚晒錢又晒左修補既黃金時間

二千幾對我呢啲學生妹黎講真係唔平，
我會勤力啲戴好佢，希望會有用啦

之前keep住連續日日戴胸托
唔知係咪太緊 箍到有啲色素沉澱黑咗少少
有冇絲打都有呢問題

有 有冇解決方法

受教 Sor for Bra知識唔夠卑咗唔清晰嘅意見

試多啲，反正試唔洗錢，就會越來越了解自己想要啲咩，同埋著邊啲款會比較靚
而家覺得最好嘅，未必一定就係最好，總之：試（推坑，快啲試多啲打包膠）
你根本唔會想像得到，我10年前嘅愛牌係satami，deimay個啲我以前係每個月都去睇款架癲到（未必買，但一定會試勻晒睇中左既款）
之後我一直不斷試其他，回頭再睇satami，發現個時真係著得好唔靚

由ig shop到而架實體店所有bra都係淘寶

72 82我pj days著70B
原來仲可以試65，完全無考慮過，唔會好辛苦嗎

以前買過一次到依家都未用曬又唔想繼續著功能bra

下次試身試下先
想請教下底圍細一個碼換cup size大一個碼其實係咩原理？勒緊d可以拉多d肉落個杯入面？

唔係...
其實就算同樣都係C 杯 65/70/75/80圍嘅都有分別架喎
姐妹size 個杯容理論上係相近 唔存在你話拉多啲肉落個杯度
底圍係有彈性 就算佢標65圍其實都可以拉得開 呢個當然要睇邊個brand 但係PJ 就可以

有興趣可以留個tg

睇左眼日本pj black friday好似冇乜款買
Days既款都唔多 70E既款都少

Pj今日開始有7折

門市？

唔該哂絲打詳細解釋

留名
我都有性趣

有無絲打買過好著，款又唔柒嘅純棉bra
因為皮膚容易敏感所以唔可以著太多lace嗰類

有無人知hafina有個着喺bra入面嘅V形”小背心” 會唔會喺玉如/kellylove有

就係搵唔到先問。。

睇左懶人包，想胸靚唔好買矯型

矯型係會越著個胸越唔靚，咁點解要買矯型？係矯左d乜？

所以就係特登叫人唔好買，因為根本就矯唔撚到

但有啲人都係堅持要著，同埋覺得矯型著到個胸好靚，你都阻止唔到

反正就係勸大家唔好買，但唔係強迫性嘅
想分享矯型都可以繼續分享，因為總係有人著緊矯型唔想轉，個啲人都想睇大家分享嘛
之後各位自己分析，同埋試多啲，睇下到底邊啲先最岩自己

bar著75D，但個胸型唔靚，一pat野咁

唔知關唔關著矯型bar事

我pj days 75F拆墊企直唔陀背嘅話有少少壓胸 底圍又有d鬆 理論上應該着70g/h 咁除左pj之外仲有咩地方有得試又唔太貴 呢排d款真係睇唔上眼
mm試完唔買又好似好衰我面皮薄 9月頭買左個80e果陣個圍大少少 而家又瘦左d 不過d款一般般唔太靚

明白明白，謝謝你

想飲奶有冇姐妹幫幫手

你想要邊啲款